<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<sd_bridges_FundamentBase.label>фундамент</sd_bridges_FundamentBase.label>
	<sd_bridges_FundamentBase.description>Создайте фундамент, чтобы быстро установить мост или построить платформу. Можно ставить только на мелководье или на грязи. Он замедлит передвижение пешек. Может быть разобран при помощи приказа "Снять покрытие". Исключение составляет искуственное глубоководье, которое при проведении работы "Снять покрытие" превращается в песок. Набор материалов для фундамента может быть изготовлен на верстаках обработки камня.</sd_bridges_FundamentBase.description>
	
	<sd_bridges_platform.label>платформа</sd_bridges_platform.label>
	<sd_bridges_platform.description>Представляет из себя прочную напольную плиту, способную выдержать тяжелые конструкции. Может быть построена исключительно на основе фундамента. Требуется много работы для изготовления. Может быть разобрана при помощи приказа "Снять покрытие". Исключение составляет искуственное глубоководье, которое при проведении работы "Снять покрытие" превращается в песок. Набор материалов для платформы может быть изготовлен на верстаках обработки камня.</sd_bridges_platform.description>
	
	<sd_bridges_DigUpWater.label>искуственная грязевая яма</sd_bridges_DigUpWater.label>
	<sd_bridges_DigUpWater.description>Ваши колонисты подготовили здесь илистую местность. Отныне здесь возможно преобразовать данный участок местности в мелководье. При помощи приказа "Снять покрытие" возможно получить базовый тип местности. Исключение составляет искуственное глубоководье, которое при проведении работы "Снять покрытие" превращается в песок.</sd_bridges_DigUpWater.description>
	
	<sd_bridges_ShallowWater.label>искуственное мелководье</sd_bridges_ShallowWater.label>
	<sd_bridges_ShallowWater.description>Ваши колонисты подготовили здесь искуственное мелководье. Его можно сформировать только на основе грязевой/заболоченной местности или на основе фундамента, чтобы преобразовать клетку фундамента обратно в мелководье. Мелководье немного замедляет движение пешек. При помощи приказа "Снять покрытие" возможно получить базовый тип местности. Исключение составляет искуственное глубоководье, которое при проведении работы "Снять покрытие" превращается в песок.</sd_bridges_ShallowWater.description>
	
	<sd_bridges_ShallowMovingWater.label>искуственное речное мелководье</sd_bridges_ShallowMovingWater.label>
	<sd_bridges_ShallowMovingWater.description>Ваши колонисты подготовили здесь искуственное речное мелководье. Его можно сформировать только на основе грязевой/заболоченной местности или на основе фундамента, чтобы преобразовать клетку фундамента обратно в речное мелководье. Речное мелководье, как и обычное, немного замедляет движение пешек. При помощи приказа "Снять покрытие" возможно получить базовый тип местности. Исключение составляет искуственное глубоководье, которое при проведении работы "Снять покрытие" превращается в песок.</sd_bridges_ShallowMovingWater.description>
	
	<sd_bridges_DeepWater.label>искуственное глубоководье</sd_bridges_DeepWater.label>
	<sd_bridges_DeepWater.description>Ваши колонисты подготовили здесь искуственное глубоководье. Его можно сформировать только на основе местности мелководья. Глубоководье препятствует движению пешек. При помощи приказа "Снять покрытие" возможно получить базовый тип местности. Исключение составляет искуственное глубоководье, которое при проведении работы "Снять покрытие" превращается в песок.</sd_bridges_DeepWater.description>
	
	<sd_bridges_ChestDeepMovingWater.label>искуственное речное глубоководье</sd_bridges_ChestDeepMovingWater.label>
	<sd_bridges_ChestDeepMovingWater.description>Ваши колонисты подготовили здесь искуственное речное глубоководье. Его можно сформировать только на основе местности речного мелководья. Речное глубоководье, как и любое другое глубоководье, препятствует движению пешек. При помощи приказа "Снять покрытие" возможно получить базовый тип местности. Исключение составляет искуственное глубоководье, которое при проведении работы "Снять покрытие" превращается в песок.</sd_bridges_ChestDeepMovingWater.description>
	
	<sd_bridges_MarshWater.label>искуственное болото</sd_bridges_MarshWater.label>
	<sd_bridges_MarshWater.description>Ваши колонисты подготовили здесь болотистую местность. Её можно сформировать на основе мелководья или на грязи (либо на клетке болота). Она не может быть сформирована на основе глубоководья. Болотистая местность препятствует движению пешек. При помощи приказа "Снять покрытие" возможно получить базовый тип местности. Исключение составляет искуственное глубоководье, которое при проведении работы "Снять покрытие" превращается в песок.</sd_bridges_MarshWater.description>
	
</LanguageData>